
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Les possibilités d ' insertion d ' un stade de 70000 places pour une candidature belgo-néerlandaise à l ' organisation de la Coupe du monde 2018 ont été étudiées , privilégiant l ' implantation de ce stade près de la gare de Schaerbeek-voyageurs .
Entity Name (Type) :: gare de Schaerbeek-voyageurs (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Les possibilités d ' insertion d ' un stade de 70000 places pour une candidature belgo-néerlandaise à l ' organisation de la Coupe du monde 2018 ont été étudiées , privilégiant l ' implantation de ce stade près de la gare de Schaerbeek-voyageurs .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Les possibilités d ' insertion d ' un stade de 70000 places pour une candidature belgo-néerlandaise à l ' organisation de la Coupe du monde 2018 ont été étudiées , privilégiant l ' implantation de ce stade près de la gare de Schaerbeek-voyageurs .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ possibilité ]
alethique :: 1 :: [ possibilité ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ possibilité ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ possibilité ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Les possibilités d ' insertion d ' un stade de 70000 places pour une candidature belgo-néerlandaise à l ' organisation de la Coupe du monde 2018 ont été étudiées , privilégiant l ' implantation de ce stade près de la gare de Schaerbeek-voyageurs .
No features found.

